謝安琪又再離開一間唱片公司，係咪又反面

今日見到佢轉晒IG d聯絡！！
睇到其他fan屎留言話Kay終於釋放，佢終於離開JUNO幻國，唔知佢會唔會再做翻企喺雞蛋嗰面嘅謝安琪呢
好想再見到佢同明哥仲有HOCC三個一齊撐香港

另外佢903一句都冇多謝JUNO，係咪真反面

藍絲雞黎嫁

佢有邊間唔係反面收場?
正一西女人

其實每次都反出面，點撐佢
都咁大個人，成40+，好難信次次都係人哋衰囉

有咩問題問pprb 啦

想當年撐佢上過台攞喜愛啊呃晒咁多人！

佢有冇多謝個一班學生市民投佢票唔敢提啲雨傘事件！演講左甘耐都係兜圈重溫番佢到底想表達啲咩豬西
識得扮暈兜圈講唔到野講咗長篇大論都唔知講緊乜重點！！唱歌又唔上台唔撚知去咗邊 ！

返去搵返周博賢算啦
上個演唱會入場都唔知睇左乜鳩

佢同周博好似炒咗 之前睇電台訪問

佢肯繼續講返啲支持成個香港樂壇嘅說話都算唔話得喇。最好唱返獨家村嗰類歌啦唉，之前有人講過啲沉重、有大氣勢嘅歌冇乜人唱到，希望佢年紀再大啲就可以唱下啦

死婆未訓

唔怪得前排又突個龜頭出黎
幫襯黃店 影晒相咁
原來又要為呃飯食舖路

早就應該啦 同juno嗰幾年d歌悶到

訓啦

撚有炒

曾經愛過謝安琪係我人生污點

佢係叱吒一個都無多謝個光頭佬同間公司

死氣沉沉咁，衫又唔換又唔講野，唱到夠鐘就收工

十幾年前去過我中學sing con
佢個時未紅，有咗都係幾個月後嘅事
但佢喺台上嘅談吐已經寸寸地

俾錢請佢返黎寸我地

好似北姑雞好好J以前嘅佢好東莞
佢而家釋放做返自己
放長雙眼睇吓佢會講乜嘢為香港做乜嘢

點講炒咗

寸咗你地乜嘢

應該冇炒喎
佢地係因為覺得再用歌黎換醒大家嘅知覺好難繼續做落去
所以先拆夥同休息
周博賢之後都冇再做音樂
上年出道15週年kay出左個ig post都有多謝周博賢同夏森美

我就係哩個時候覺得好詭異你影得就預左俾人鋪出來討論！終於睇清楚唉
好唔開心鍾意左佢咁耐原來佢係咁

牙Kay咁深黃點解割？

頭一隻碟都ok
之後多得滯，越搞越悶

咪太戇鳩。做過雞永遠都只可以做雞。

唔走又要繼續黑白 人都癲

老老豆豆juno 比佢既歌唔差喎

應該係簽左約或者Juno叫佢封口
之前有朋友訪問佢地
話Juno係度 Kay會好拘謹同唔自然
但之後再單獨訪問Kay
朋友話佢變左另一個人咁 勁Nice同放鬆

不過上面有人話Kay串
唔知佢係鍾意我朋友做果間Media 所以Nice定點

會唔會係JUNO 唔比佢撐黃
到最後反面?
冇既我地最後既目的就係要人奶黃
佢真係幫襯咪由佢可必呢

但我又唔覺得佢轉去juno 度係錯
始終要轉換下環境，同埋其實啲歌唔差
不過就真係唔持久囉
再加埋關公bullshit

點解反面就係西女人咩LOGIC?

香港人邊個做特首都反
香港人係咪西港人?

離開咪離開

好大咩事咩

間公司合作唔黎自然就走架啦

反而係雞容依啲成世人得一間公司先唔合理

下冇source咪鳩up

游學修19年唔出聲:
佢都係為咗保住演員份工啫
佢14年出過聲
我哋知佢心裏面點諗咪得

謝安琪19年唔出聲:
個藍絲14年嗰陣肯撚定扮黃上位啦
當年啲人吹到佢民主女神咁

下
juno同人反面仲多wor
你睇下佢套戲

試當真咩立場唔使講啦
好拉唔拉拉修歌黎講

修哥去左邊

個演唱會鍾唔鍾意就好個人啦，但一定唔係hea 做
每個detail 位都好俾心機
唱功亦係咁多次入面最好
佢用咗類似音樂劇型式去做
我自己就好鍾意

一定係演員問題
正一西演員

Kay isn’t me
個名都透露佢唔係自己

佢點會好拘謹同唔自然呀？佢成日係訪問串 Juno 喎。

其實唔好成日賴人，咪睇下佢之後會點。

爸爸閂水喉 西老豆

從來冇質疑過試當真咩立場
只係啲人由謝繼聰細佬做狗而推論出Kay係藍呢度我覺得有啲奇怪啫

最鐘意嚴人寬己架啦

其實juno啲歌幾高質
曲詞編都係

認同

利申：西女人鑑定專家

整容K個人根本係好仆街. 假撚到爆. 整個死人樣出黎扮民主女神呃9人錢.

如果你真係 Kay 嘅 fans，應該知道 Kay isn’t me 點解，佢有解釋過。

同理呢三年啲歌又高質又好多元化，好多新嘅演繹。

講19年就冇意思，14年尾台都唔敢上已經斷定無需對佢真心。

修哥去error show表曬態又冇人講？

佢老公仲要上去拍戲

單人訪問同雙人訪問完全唔同mood
單人訪問好好多

仲要唱勁多Juno slide track既歌
Juno fans都未必識
究竟我入場係為聽Juno定Kay

最慘年度之歌節外生枝愁人節嗰堆成名作全部都無

我反而係因為juno先開始聽kay
鍾意啲編曲
可能得罪好多人
以前kay啲歌我覺得好普通k 歌下
編曲好悶

Juno個人不嬲都低調唔講嘢
覺得Kay利用Juno嘅style去包裝自己
都係唔講嘢 Juno食死貓 K推舟頼公司
又專登自己 unfollow Juno 再加返咁戲劇性
整色整水個記者又會即刻知 又會有圖
原來之後鋪講話佢IG個Account係幾個同事處理
Juno出嚟澄清話從來冇人會幫手搞藝人個人IG
差啲又俾佢八婆呃鳩左 姓賴 安琪
佢應該冇同Juno不和 應該係因愛成恨 haha
你睇張相好似換咗個老公 麥謝繼聰真係好撚慘

頭幾個留言就帶晒風向
第一間Avex 純粹幫手發行唱片 之後摺埋先簽第二間 15年叱咤更加有多謝
第二間 環球(新藝寶) 分手原因因為當時經理人夏森美同環球炒大鑊 kay果陣都話唔想走 最好2邊坐低傾掂佢 果陣環球已經想幫kay簽埋經理人約 只係kay最後揀左夏森美 kay係15年叱咤仲有多謝過環球當時幫佢造到咁多成績出黎
第三間 星煥 當時星煥成間轉去tvb做星夢 仲要一定要簽埋經理人約 即要飛起夏森美 環球果陣已經揀左跟夏森美 仲點過檔去tvb呢
第四間 邁亞 冇乜特別 自己有份投資既發行唱片公司 16年完左就打算收山唔做 間公司後期仲摺埋
只於夏森美同周博賢既關係 上年入行15年 專登出post多謝佢地 跟本冇反過面
第五間 幻國 臨近完約瘋狂爆出不和 kay跟本冇公開講過一句幻國任何一句不是 反而然後幻國公司高層不斷出d單單打打既story同cm 然後又有個咁既post 真係自己諗 有時d野好黎好去 唔洗人地走左都唔撚放過人咁既

幾時同佢老公反面？

周博賢fb好黃，屌晒老母咁

叫左口號未
error幫海洋公園賣廣告喎 又係 黃呀?

反而想知仲會唔會簽公司

回家環球？

我都係聽返Tommy哥哥啲歌算了
全香港唯一黃藝人

之前好幾間黃店有post過合照喺story
你唔知係你follow得少黃店

好多黃衛兵睇住人做既野係咪全部黃

咩幫人賣廣告有錢收㗎 唔洗搵食咩
ben sir賣welab bank就唔係黃？

沒有得你的允許 我都會愛下去

唔做黃野 都係黃?
咁柒婆都係暗黃喇
唔係佢邊個推人上街呀

根本由始至終 都係謝安琪自己制做話題
著得淫
露波/腿
由.得網民消費老公廢柴
雨傘送物資
反送中特登唔出聲
扮曬Unfollow Juno

手足喺老麥KFC打工喎 又係 黃呀?

柒婆 都有出糧喎
出左糧唔洗做呀? 唔洗搵食呀?

ben sir賣welab bank就唔係黃？
幫藍店宣傳都得
我做5毛都係黃喇 都係幫藍店宣傳姐
唔洗搵食呀?

好似好耐冇見條撚樣
係咪收咗皮

又唔講樓主張相
要怕唔上台 就唔會攬hocc 明哥

你都白痴 人地14有無因為派水形象得過益呀?人地有無伴侶直系做狗呀

解放軍都係黃
搵食姐

無啦啦要抹黑周博賢同kay既關係真係笑左
久唔久就有人特登開po話同juno反面
跟住就就會順勢去黃唔黃
pattern次次都係咁

痴線做嘢又屌出聲又屌唔出聲又屌

黃衛兵最好冷處理

出返去做當年既佢會好好多
比juno攪到......

嘿。唔怕上台就上台好簡單。

我祝賀你地攞獎但係你地攞獎係唔關我事嘅。咁簡單都唔明？

我又覺得kay搭juno做歌唔差喎 係拖得太長去講一個故事

讀港大既女人
仲要有靚靚下巴仔

juno 咁既款
9成反面
拍個套風林山火
幾個演員頂佢唔順

真心幾鍾意kay係幻國出嘅歌
首首都好正

淨係對打疫苗嘅立場 已經同連登仔一致啦 咁都要反

多得依啲盲粉 咩都拉人落水

你當兒登呢個名流咖
睇到好多斷鳩估嘅留言都知冇必要討論落去

又講容祖兒

IG 終於唔係黑白

那動人時光不用常回看

唔識欣賞
好深刻 我680 八點九先開場
十點二三 就散場
如果買左980 我真係衝上台同佢搏命

根本 Kay 嗰 IG 之前好多彩色相
同埋好多張生影嘅相

同一個道理
游學修夠同micnlm拍拖啦
micnlm就奶共嘅
咁所以游學修又藍喇喎?

而家身邊有人藍=自己一定係藍?

神可唔可以創造一個謝安琪post係唔會有容祖兒呢個人出現 每次見到都覺得容好慘 真心唔關事又畀人拉落水

如果連登仔父母係藍都要死全家架

散撚左啦

已經分咗手

我知
上年4月呀嘛
但係好似唔係因為政見而分

佢全家係黃唔等於其他人都係

謝安琪無出聲：藍絲！
容姨奶共：應該暗黃
楊老千奶共：死人瑞！

其實大把人唔出聲但冇人會屌
我既準則係你唔出面奶共
就其實唔駛狙擊到咁
黃衛兵講到要人人做到hocc同明哥先得

Tommy哥哥舊年坐香港航空，要令你失望了

雖然佢高調又煩，但佢今時今日仲繼續宣揚食黃店同做旁聽師，算係咁啦

點寸法? details?

十幾年前去過我中學sing con
佢個時未紅，有咗都係幾個月後嘅事
但佢喺台上嘅談吐已經好有禮貌

頭三句好有道理，但第四句就多咗喇，咪搞事啦

吉！咁點算 香港人係咪冇歌可以聽喇

自己唱實無死啦

自己都可能唔夠黃
要搭中資巴士
點算

其實幻國先幫kay搵到多可能性
啲歌路又廣咗 編曲又豐富
唱成十年社會歌轉下歌路好正常

一個女人和浴室
沐春風
其實寂寞
在陽台上看你
再度
三生一吻
呢幾首都好正喎 完全無諗過kay演繹可以咁好

連登仔:我平時行路返工返學

無年度之歌？

真心沐春風同再度係我近年最喜歡作品....

佢同juno反左面 藍絲kay仲話係樂壇撈左咁耐唔信R唔到sponsor借衫出show之類既說話

但全部firm 共通點都係奶共。

想知

其實不嬲話佢成日同記者作新聞唔係第一日既事

真 其實叔仔做狗又點 一年見唔見到一次

連登仔真係癡撚線

佢真係成日同公司反面

同意 駛唔駛咁多pr唱衰佢

邊間反左面

公道啲講，屋企人嘅政見同佢無關。

但佢係咪黃？定扮黃？我就唔知啦。

啲人話佢入咗幻國就受 Juno 影響，如果一個四十幾歲唱咗咁多年歌嘅一線歌手咁容易被人影響到，咁你都可以話之前嘅佢只係周博賢嘅化身。

講真藝人唔出聲，明嘅，無問題。但唔好彈出彈入。

其實佢休息之前已經收曬聲，重有幫 TBB 拍電影劇，根本自己想洗底。

再講真，你想洗底我都明，可能真係要搵食，老公又要拍電影。但佢啲 fans 一講呢啲就 spin 去容祖兒嗰度，真係好煩。

有冇人知套咩山林大火依家拍成點

藍就係藍絲臭雞
黃就係洗底 呃飯食
得一條友提過容祖兒就係fans狂spin
我反而覺得你冇啦啦提起仲突兀

相向既姐
容祖兒d fans成日屌kay唔發聲
然後自己偶像幫埋建制拉票就話公司迫 暗黃
雙重標準到on9

不嬲鐘意嘅 佢冇出聲就係暗黃
唔鐘意嘅 冇出聲就一定藍

每次都反出面

游學修冇出聲

邊一次反左面

最慘佢個人carry唔到呢啲

邊首carry唔到

係外形carry唔到呢啲懶有feel嘅嘢

護旗手黎

Juno 都叫左收聲唔好再砌啊Kay啦，
仲有高層開緊火咩

好嘢！玩完三年夠皮啦！
離開大導演啦！
間公司啲人都忽忽地

咁又公道啲講，佢 carry 得幾好。
浴室、沐春風、陽台、再度呢啲歌，難唱㗎，但佢唱得係好聽。

Juno 老豆政協嚟

佢嗰次主題冇嗰堆歌都好合理，根本係the album project 嘅一部份，如果塞返堆hit 歌入去會唔夾個主題

我睇尾場觀眾反應好好+1，話好high，不如話大家都好投入欣賞個表演，唱緊就專心享受，唱完就拍手，有啲似ivana 個演唱會咁

不過佢個演唱會宣傳係衰格，唔一早講明係咁嘅形式，令人有期望落差，所以難怪有人覺得「中伏」

佢一早講係反傳統
係你唔聽書

人地有今日既成績自然有要求 郁啲就話人西女人

同意，我個人幾鍾意佢同Juno合作嘅歌，特別後兩隻，反而第一隻hit個幾首我無乜feel

如果係咁當初簽得就預左

是但啦 佢都上左岸
Wfc你地啦

樂壇毓民

好detail

三姓家奴

我睇第二場 隱約聽到有人叫回水
利申 唔係死忠

同Juno拍檔之後無聽過佢啲歌
總之唔岩我feel

佢入左幻國之後歌路闊左同唔同人合作多左呢樣係真
亦都要多謝juno 不過佢地兩個都係好有個性既人
juno好有主見 但kay都唔係任人擺布既人
所以最後都要分開

好明顯係juno 唔俾佢講啦
但明明kay 就係敢言先上到位
就算d 歌更好都冇用啦

有啲可惜，我幾鍾意佢地呢三年個project

最近佢首三生一吻仲無限loop緊

你成世人打一份工???

如果你咁講，簽JUNO之前佢自己都預咗，自己選擇㗎喎

咁而家選擇走又俾人屌

老老77， 3年前點會估到今日香港變到咁
3年前班港豬都仲返緊支那是渠底撈
佢想跟juno好明顯就係juno係真係搞藝術，肯用錢去做好件事又唔會理時間長短

腋下有毛

佢入Juno前幾多深黃嘅歌, 冇人記得???
個個去到14, 19年先走出嚟表態抽水
之前影都唔見做港豬

如果唔係同路根本連撐起雨傘都唔會唱
係咪下下要到杜文澤王宗堯咁先叫真心??
杜生老婆仲喺tvb呀你老尾
Serrini夠黃啦, 又接百老滙廣告???

繼續鬥黃啦

serrini有微博
總之kay就係原罪

笑FANS 嬲嬲豬?

笑 唔夠講就spin走

真

前奏

off topic讚下幻國班styling team，kay靚咗好多，揀嘅衫，set嘅頭全部都好襯佢，好大氣又簡潔

初初嗰啲點算黃呀，只係多啲非主流情歌，例如姿色份子、3/8、講慢活嗰啲。你可以話你們的幸福有少少，但唔明顯。

真係黃歌係家明、鷄蛋與羔羊嗰陣時，已經係2014年。

不過佢到2015年又幫 TBB 拍電視劇。

佢老公個細佬叫謝繼安,撐香港不了

2015個個都仲睇緊TVB添。

兒燈仔LOGIC

你唔係睇唔出樓主係英皇打手扮kay粉唱衰佢丫？

More

好似啱啱整完容韓國大嬸
佢老啦對波已經跌咗落條腰頒獎禮見到好可惜
堅挺的波波已經不見了
係咪因為成日唔帶胸圍飛的
所以做折墮Lina

邊個正常人天生腋下唔生毛

當年點同而家

唔會有可能 因為fans已經當左係競爭對手明明唔關事 突登提去捧另一個其實都幾odd

一句講晒
夠膽錄音 （果時仲佔緊鐘）
唔夠膽上台 （果時退晒埸）

仲有，我冇話佢扮黃噃。我只係認為當日佢既然咁醒目做左選擇，班fans 就咪撚咁多幻想。

一個二個揀聖母咁款

我就聽歌先 慢慢嘈

容祖兒同英皇合作得咁愉快 唔走又有咩咁唔合理

容袓兒如果成名後無係英皇做
成就可能仲大啲
你睇陳奕迅
調返轉你睇張敬軒

英皇造人唔係為個歌手諗
而係諗點樣用個歌手黎搵食
造出黎嘅人個個都無風格
講句野都唔敢

唔抵得佢啲 fans 一時一樣
2019年演唱會唱獨家村又話表態
一陣又話被禁聲
乜都佢哋講曬

算啦嗰班人我都心淡以前都見識過
輸打贏要隨風擺柳 佢哋而家要追求另外一樣野
就係想要有演唱會碟冇嘅話就會日日屌小氣
冇所謂啦由淫K 簽Juno 佢哋都屌到而家未停過
話由頭到尾冇踩過Juno幻國 宜家為求演唱會碟就話啲歌其實幾好聽 真係睇唔過眼 佢哋笑其他歌手就好地地玩唔番轉做人公平啲突然扮仁慈 叫人放過謝安琪都冇人唔放過佢 其實都冇人再想睇去表演 係佢自己拿住支咪都唔講嘢 佢好多機會可以講出嚟如果咁有口難言淫k一向敢言 依家淫K咩重新出發咪睇吓佢偶像會講啲咩會出嚟 真係有咩偶像有咩fans 佢係人嚟㗎唔係扯線公仔唔係弱智有思想啊屌你 有人禁得一時禁得一世咩 聰明淫K梗係自己計過數覺得咁樣扮藝術氣質唔講嘢對自己係敏感時期都有着數啦先甘做

你宜家夠唔夠膽行出街對住popo大叫光時
唔夠膽就含啦

根本冇一個香港人夠膽
一句講晒
香港人係醒目嘅，亦透過收聲做咗選擇
所以咪再對香港再有幻想

走咪幾好
唔洗同呀juno玩埋d mk 文學

睇唔出佢咁有機心…

On9 喜帖街唔L黃？
好多90後因為佢先知利東街發生咩事
讀熟啲香港抗爭史啦
利東街同皇后碼頭養育咗幾多抗爭思潮出嚟

利申：我由頭到尾都信Kay係黃
但我好認同你，演唱會時又話佢唱左獨家村就係=發聲，但而家又話佢一路冇得表態，咁你地想人點啫
我最唔想俾外面嘅人覺得佢d fans係成日見風使舵，得一個聲音，係咪都屌左先
一唔順嗰班人意，就拎人出嚟公審
明明自己屌打人在先，好肉酸

唔係呀sorry

我以為係Juno迫害緊kay 究竟係點㗎

陳奕迅咪一樣係講句嘢都唔敢
做乜次次講淫kay都要拉成村人落水

我唔夠膽呀，我都冇叫人幻想我夠膽。

冇周博賢佢甚麽都不是

大佬呀上台唱歌唔犯法啵
6號小明咪又係咁唱
佢當時又唔係冇出席又唔係因為有大唱歌公司唔俾
我又真係諗唔到原因點解咁都唔上台
首歌自己有份都唔上台接受得獎嘅榮譽

真心咁怕當初人地邀請就咪接
好過而家因為形象問題而唔肯上台

唔好講首歌政唔政治
就算換轉其他一首合唱歌自己有份
但得獎時明明在場出席都唔上
咁係咩意思先，不屑同台定唔鐘意首歌？
成件事搞到好似置身事外咁
都幾唔尊重成個團隊尤其當初邀請嗰個

條友出名係hater 你仲理佢

戇尻

依個post個標題咪就係討論緊佢同唔同公司嘅關係

如果唔想睇到人投討論佢以外嘅人

你入黎做咩姐

明明成個post都係係講緊佢 Juno 周博賢等人

關咩事
佢拎女歌手果陣已經頭暈 踎咗喺度
拎完個女歌手獎之後就嘔 先冇出台
果陣有報道講

仲有
有班人當你話榮光唔好聽就好似踩親佢條尾咁

粒糖有毒

聽下咪知點解佢西到比人用歌詞寫佢

梁振英都譴責過六四，冇人記得？
係咪又係黃

Eason egg嗰啲嘢唔聽得

呢d真係得佢先知

性格同人品問題
冇得救
冇得改

次次班仆街淫k fans 唔夠人講就拉容祖兒落水
抵你條毒撚女神變成過街老鼠

樂壇仲活躍又有返咁上下年資嘅女歌手都係嗰幾個姐
咁舉例自不然就係用佢咖喇
唔明有咩問題喎

其實14叱咤撐起雨傘係攞我最喜愛歌曲，個rundown對上就係我最喜愛女歌手，係kay攞，佢攞完獎喺後台影緊相做緊訪問出唔到嚟有幾出奇？

奇怪咁點解自己唔揸住個銅奬發相講吓感受
隔咗咁多日 佢係咪嫌cheap
自己都唔尊重個獎人哋點尊重佢
個個歌手都出嚟講吓 出嚟影張相講啲感受
既然佢俾人捆綁左三年
點解釋放左自己都仲係甘扮型
好多嘢想講但唔知從可說起
睇吓放歌詞 玩呢啲咁嘅欲言又止玩幾多次
不如出嚟解釋返三年Juno
做過啲乜甘仆街既然你哋講到佢咁唔啱
不過淫K間間公司你哋都唔鍾意 以前日日話夏狗
快d出嚟話公司唔俾佢講啲乜 大家都係想睇和知
臭雞最叻整色整水
從淫K係男人隔離d姣笑容 到和Juno拖手
再到最近戴住口罩都覺得佢好怨婦個樣
就係人哋唔同佢續約 冇人要又冇大公司要真係慘啲
直覺係人哋唔屌佢個臭西唔buy佢所以反面
都快50歲 廢柴小丑爛面老公又唔係好多嘢做
重溫淫K同Juno嘅甜蜜過程

樓上我講所謂嗰啲姣閪笑容
似曾相識謝繼聰冇眼睇佢
寧願隔離出去接平戲 新年聖誕都冷靜下先

咪聽佢鳩up啦
Kay unfollow左Juno呢件事係由網民傳出嚟先
之後記者先大肆報導呢件事

聽佢講太多陰謀論堅會壞腦
佢根本一開波就戴左有色眼鏡
總之謝安琪做乜野都係錯

你究竟點得出奶共嘅共通點

張繼聰撐警，佢細佬又係狗，就憑呢點就已經唔會支持

Kay入咗幻國之後的確係受到Juno影響先至唔發聲，因為Juno公司禁止佢發聲（Juno老竇係政協，奶共奶到上天）。同埋唔理公司要求堅持發聲除左令佢好難同Juno繼續合作落去之外，亦一定會令大陸ban幻國，令公司損失好多利益。Kay唔諗自己嘅星途，都諗吓全公司上上下下嘅飯碗啦，全間公司靠佢一個人開飯咁滯。

同埋點解喺2016年幫TVB拍電視劇就等於洗底？喺2016年嘅時空，啲人未覺得TVB 染紅得好交關，亦唔覺得上TVB等於藍絲，呢種意識係反送中運動之後先至強烈。用而家嘅思維去諗2016年嘅事，係最大嘅邏輯謬誤。

但係從來冇做過奶共嘅嘢嘅人絕對唔應該比人當做藍絲

會唔會係因為佢係西女人所以先同人反面呢

但佢出黃歌例如係雞蛋與羔羊同獨家村，都係佔中之前嘅事，絕對唔係因為有政治事件而走出黎抽水

但係令佢首先爆紅嘅歌叫囍帖街，嗰首歌好似冇周博賢份

唱片監制咪又係周國賢

呢個八婆老女人好鍾意call記者造新聞

但你無憑無據唔應該屈佢因為怕事而唔上台

好似係咁岩佔中個期喎
雞蛋 2014年6月31號
獨家村 2014年9月23號

D時間全部較到正一正喎

HR:間間都做唔長證明你有問題

叫試當真班on9盲粉點駁

點解你咁肯定係公司禁聲？
同埋點解你覺得Kay 會咁擔心全公司上上下下嘅飯碗？
你唔俾Kay 係擔心自己嘅飯碗？
杜生係蛋記都得，根本係睇你係咪真係想發聲

其實我覺得無必要估咁多
Kay 依家已經離開咗
如果佢咁想發聲咪快啲講囉

當黃店都收起文宣
叫句口號都要拉既時代
大家靜靜地做自己要做既野就足夠

成隻kontinue既製作時間係2年
雨革開始前已經宣布左出碟日期同mini concert
當年雨革發生得咁突然，點plan都plan唔到啦

要屈佢嘅 會話佢搭時光機 計岩時間做所有野㗎

以麥浚龍老豆背景 推斷公司要禁聲有咩問題
好出奇？

Marketing 既野
唔洗講太明啦
咁岩71就出一首政治歌
你可以話佢expect唔到
但如果咁岩佢成隻碟就係想抽政治水

睇下佢離開Juno 之後有咩舉動咪知囉
九成又是食呢d水
偽人既野

咁都係你估
我咪話其實唔駛估咁多囉
依家 Kay 無約
既然佢咁想發聲咪快啲講囉